[
    {
        "randomId": 10
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Amaze amezi atandatu",
            "answer": "Amavuta akuze"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Mushiki w'umugabo wawe",
            "answer": "Muramukazi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Ibyo banywesha amata",
            "answer": "Imikerenke, injome, imimuna"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Amavuta yisigwa",
            "answer": "Ikimuri"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Ibiti bakingisha mu irembo",
            "answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Igitandukanya icyumba n'ikindi mu nzu ya kinyarwanda",
            "answer": "Inyegamo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Nyina w'umugabo, umugore wange",
            "answer": "Mabukwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Amata bagikama",
            "answer": "Inshyushyu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Umukeno mwinshi",
            "answer": "Imikeno (umwikubo w'umukeno urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Kurangiza koza icyansi",
            "answer": "Guhumuza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Kumena amata ubishaka",
            "answer": "Kuyabikira, kuyabyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Amata inyana yanze konka",
            "answer": "Amakaba"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Amata y'inka ihaka",
            "answer": "Amasitu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Abashatse abagore bava inda imwe",
            "answer": "Abasanzire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Se (nyina) b'umukwe wawe, umukazana wawe",
            "answer": "Bamwana wawe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Musaza wa mama",
            "answer": "Marume"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Umwana wa musaza w'umuntu",
            "answer": "Umwisengeneza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Umushishi, agashinge bahanaguza urusyo",
            "answer": "Umwanzuzo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Aduhe ubusobanuro burambuye",
            "answer": "Aduhe ibisobanura birambuye"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Amajwi menshi",
            "answer": "Urwunge"
        }
    }
]